是咁的，呢個平安夜，我唔去集會了。夜晚屌警嫂。

你幾時多咗鳩？

正